有冇人試過或識人試過夢遊？

細個識過一個朋友 係夢遊而跌落街死左
新聞應該仲搵到 講真同佢唔熟好熟
但從此 夢遊呢個病 係我心目中變得好恐怖
好怕自己有一日夢遊左都唔知

有人試過夢遊或見過人夢遊?
夢遊既人會做d咩行為?
如果我叫醒夢遊既人 佢地會唔會聽到?

一直都有夢遊症
夜晚瞓覺會自己起身切生果食
食完仲要洗埋 啲碗碗碟碟
睇返屋企Cctv 先知

我自己有
都係屋企人同我講先知

細個果時訓訓下教 落咗床 行咗出屋企門口
好彩我腳步聲夠大 嘈醒咗屋企人
先至捉返我入屋企

直到第二朝訓醒 佢地同番我講先知

之後又試過夜媽媽 係廳嗰度不停兜圈行

諗返都覺得幾恐怖

人生試過惟一一次
起身坐左係沙發到 坐到屋企人痾夜尿叫我先有番意識

你當好似飲酒斷片咁

細個有,大個就無咗

5-6歲（？）個陣試過夢遊 係屋企周圍行 仲爬上洗手盤... 有時會知自己係夢遊緊 但控制唔到自己既行動 種感覺都幾恐怖

好似聽過話唔可以叫醒夢遊緊嘅人
唔記得點解

你係因為夢遊 所以先裝cctv係屋企？

我細個同阿婆住
阿婆食左安眠藥 但唔訓教
會開始煮野食
第二朝鬧我食完唔洗野
我先知佢原來由煮到食個下都冇意識
同你情況好似

你咁既情況好危險 如果你屋企人叫唔住你
你可能會好似我同學咁
咁你地係咩情況下會夢遊？
例如係咪個排工作壓力大？
夢遊完第二日會唔會好攰 好似冇訓過咁

可能唔止一次 只係冇俾屋企人撞見

我懷疑我4,5歲個陣都有
因為我個陣成日訓醒係床尾 訓教個陣明明個頭係對床頭

我都聽過....但從來唔知點解

其實長期壓力大
所以都好難理解到咩原因先會咁

又唔覺會特別攰
但就印象中知自己夢遊個一晚
個腦諗咗好多野